［突然］犯咗雞姦死罪，打算著草...

去印度好唔好，聽講印度好多過來人，
一定俾到啲意見我

報警

太遲，人在印度

電腦大爆炸

你未就係鳩全國鳩頭?

你仲有冇隨街屌死自己老母?

屌屎怱

屎怱！

去旺角大叫全黨死清光
會有個npc出黎教你點做

推

去印度可以繼續犯

等候人道毀滅啦你

樓主隨街屌死自己老母？

你需要一張 宇宙通行証